提不信任動議，追擊保皇議席

林鄭唔回應訴求，直接提不信任動議，保皇黨註定要血債票償

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

推

好提議，睇下保皇黨點抓爛塊面去保林鄭。

保皇黨ko林鄭都冇用，一樣會保皇，只係換個人，一定要搞掂埋保皇黨

推，好提議，議員跟進吖唔該！

其實做嘢好多時真係唔係直接，政府識玩，我哋唔識咁玩就好蝕底

今次提不信任動議，目標唔係林鄭，係保皇黨，擺佢哋上枱，所以就咁提不信任動議一定係唔夠，我哋追擊到嘅議席只有部份地區議席，提動議同時，要搞區，針對返佢哋議席

兩難係大問題，政府成日搞我哋兩難，點解我哋唔搞返佢哋兩難

set 佢老母 snooker

push

滲透保皇政黨有冇得諗？佢地d參選人通常都專業職業，周浩鼎容海恩咁都上到位，若然成功當選，平時跟隊講下謬論歪理，到關鍵時刻就盲腸炎、退黨逆襲

咁易咩？滲透泛民易啲

(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

自己睇

制度上係無一樣野係可以奈得到佢地奈何

目標係保皇黨，佢哋做大龍鳳都係想保住根基，由下而上拆解佢

【維港會】麥美娟向林鄭爆粗「X街」 建制派怨氣大爆發

例）人哋都唔會收貨！」

林鄭解説係工作做得唔夠好，麥美娟扯火，話「唔好賴解説工作，一開始特區有政府就低估政治形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」林鄭一臉錯愕，但繼續努力辯解。

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

漁農界議員何俊賢加入護花，力數林鄭令建制派今後難以面對街坊，選舉將陷苦戰。同場你建制派你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有建制派議員對麥美娟呢番烈女舉動叫好，直言講出部分議員心底話。有建制派話，今次撐修例弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問特首係咪無當佢哋係盟友，「過往好多政策都係一推就推，都唔同我哋商量，今次轉軚又係咁」

《東周刊》問過麥美娟，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

相關動議，請正評

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尹佬之前5月尾提咗一前

短期內可以排到？

立法會將於星期三（六月十九日）上午十一時在立法會綜合大樓會議廳舉行會議。在會議上，郭榮鏗將動議一項議案，內容為：「本會不信任第五屆香港特別行政區政府。」